麻煩 admin delete post

麻煩將 post id 1346376 刪除
驚朋友有事

人身安全考慮
緊急